最新：Avi Yemini 同鄭俠做咗個interview

推

CHINA IS ASSHOEEEEEEEEE!!!!

Don’t trust China

virus同carrier個比喻

Carrier笑撚死

d英文好鳩，但佢又表達得幾好
人才

見鄭俠喺美國啲 保守派channel 係咁loop China is asshole